有巴絲聽聞過二佬鄧x強搞下屬老婆？

聽d狗fd講

credit to 月娥奔中

咁大獲

綠帽唔怕帶 最緊要扎職得快

講多啲聽下

嘩係咪架？
即係搞啲警司老婆？

唔只二佬咁簡單
成個驚隊都有唔同程度以上欺下情況
白衫搞藍衫老婆/條女 經常發生

More

德美一句說話 點做黑材料呀

你唔好亂講一定係啲女見到大sir 出撚晒水,你都知啦啲散仔咁撚少人工，又成日唔係屋企呢啲咪上進心同安全感

會唔會搞埋個女

周時有啦
阿頭講野 做細有得反抗咩？

有料爆?

好出奇咩

嘩屌，咁都忍仲係男人黎既？
警署d男廁不如拆晒佢

前排有片流出白衫搞藍衫老婆

原來係咁

呢句真

同埋正苦系統禁個制就出晒個人資料
仲多女揀過141

咁仆街？

正常呀，你班藍衫咁賤，見到白衫狗咁

人哋中出埋你老婆都係正常

屌你識唔識野㗎已婚警察宿舍根本就係街市

阿sir做嘢唔駛你教

一定會喇
白衫除左人工高，假又多，需要shift既時間又少過藍衫
特別如果藍衫條女係靚既

識得有pair藍衫拍左拖一排
女既轉左去一個文職d位 即刻比個白衫head搞左

Sir Yes sir 我出返去停車場掛牌跪地

阿蛇仆嘢唔駛你教

嫁得差佬貪家用高，D女咪又係雞

一個願打一個願捱
冇藍衫條女又點成事
白衫個package咁好
你又難怪啲藍衫另一半痴埋去既

個款咁似仇狗

哇 成個警局都好淫亂

唔知白衫啲老婆會唔會搞藍衫

正常啦

成班襟兄弟

唔是掛
阿Sir個樣咁正氣做埋啲咁嘅野

我聽返黎係藍衫特登送條女比人食嫁喎

警署強姦都做得出，下屬老婆先近水樓台易得米

想睇已婚警察互搞多啲

不嬲藍衫仔係冇尊嚴架啦
條女就俾白衫搞 老母就俾市民屌
真係狗都不如

狗係咁

兄弟如手足 妻子如衣服 兄弟交換衣服穿天經地義

我以前都聽過啲警察friend講（unfriend左）
佢話會睇情況，如果留意到藍衫條女或者老婆係靚，身材好既話
一定會搞埋

推到有料爆！！！

是撚但啦，畜牲雜交啫

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

夫目前犯

所有紀律部隊都有架啦 傻仔

共享性伴侶

推

Push

聽講大把狗搞人老婆

正牌hall雞

我個fd都係咁講

機動部隊:同床

嫁得差佬都係賤婦黎
是但啦

咁狗係咁上下嘅，唔好抱太大期望

藍帽子變綠帽子

有曬證據就最好啦

圖片網址
whatsapp都好呀

青出於籃

做細既要服從上司命命 上司要搞老母都要俾佢搞

真係大把白衫搞藍衫老婆

唔怪之得
成日講一家人/兄弟
原來咁親

貪候生仲 fit 有力

有得搞嘅話
班毅進仔就唔會將怒氣發洩喺我哋身上啦

冇証據其實冇咩用 上唔到蘋果

忽然間有少少想去做狗

真係賤過狗
唔打你嗰狗老細
打市民

成日有手足喺重慶見到警犬啲女同班手足多p
淫過東莞

唔會掛，我寧願唔做好過

做白衫先有得搞人
藍衫俾人搞

三萬個襟兄弟

無證據真係圍爐鳩UP

著得起件制服就係自己人

發夢見過有啲白衫搞大人哋老婆個肚 個藍衫幫佢養便宜仔 大個咗之後 屌你 乜個仔愈大愈似我老頂？ 這就是配種

緊係做白衫狗
垃圾警犬有幾難考

真定假呀屌

真 班女淫到手足都chur 乾 佢話佢地男朋友條芝士腸餵唔飽佢地

淫過141

白衫搞藍衫另一半呢個公開既秘密黎
所以你見十個藍衫另一半都
相反白衫啲另一半都好正

43000 vs 23000
雞都識簡

白衫好多雞蟲

去警察宿舍用wechat勁易約砲

好餓架班女

白衫：9527, 我要搞你老婆
藍衫：下... 但係
白衫： This is an order!
藍衫：Yes sir!

聽人講過係潛規則文化
你升咗之後一樣可以咁做

叫你OT唔准你走
趁有時間屌埋人老婆

呢樣野可以整文宣

安全屋偷情唔係單一事件？

唔知會唔會玩埋後門

人地狗黎渣 老婆仔女咩都賣得
一句講到尾 你係唔係成世都拎住條豬柴

屌
緊係見到啲狗既時候大叫
你條女你老婆比你個老頂係宿舍屌緊呀 奶緊西出哂水啦 你仲on99聽佢噏係到沖
比人搞老婆開唔開心呀

根本就唔需要咁做
白衫本身多假，需要shift既時間又少過藍衫
好易約到藍衫條女

Old news la

全部都係兄弟

真唔真 宿舍係邊 今晚去

有無detail先
片

有冇人睇哩個post扯咗

屌你 多p
仆街原來做狗咁多福利
有冇ig爆

圖呀片呀有無

證據！！！我要證據呀！！！！！

好多手足成日去 又唔洗錢 服務又好
正過141

正常啊！佢地個文化階級觀好重。我fd做白衫佢都話佢地成班白衫當d藍衫散仔係讀唔成書既垃圾，佢話都聽過有白衫比帽d散仔帶。認真見到d散仔條女靚要溝真係唔難，講外在始終散仔人工max連白衫起薪都唔到，白衫領house成千尺，講內在散仔連press咁簡單既英文都唔識帶出黎好似若智咁，去到西餐廳剩係識this this this ,你係女都識簡啦！

有冇類似題材av頂住癮

有咩出奇，上位嘅女人，都係 ...

唔理真假
做咗文宣圖同片先

都幾撚慘下 係前線D藍衫狗OT緊
白衫就放工返去屌佢老婆

自己前線俾人扑
條女宿舍又俾人扑

出左去嘅 記得組定隊

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

呢句真
十個藍衫九個另一半都係貪份糧夠厚夠穩定

連自已個老婆/條女個閪都守護唔到
點維持治安
唔怪得要咁樣對到學生原來要發洩

片呢

打擊自由閪 出賣老婆閪

我以呢條女做例子
佢咁既條件最後應該係會同白衫一齊
白衫要溝真係易如反掌
或者條女本身最終目的都係白衫

堅定流
我屌
仆街我決定棄明投暗

堅定流ar
想知多d

姐係點佢比白衫搞左？

唔明 男人果個是白衫？

我都唔撚明呀
唔洗明啦
屌左先講

呃仔詐稱嚟宿舍聽音樂睇戲，其實想玩鳩人賓州屌人屎忽窿，有時仲男男女女宿舍玩多play

都好，警隊建立慰安所，大大減低休班警強姦市民數字.

咪仲淫亂過東莞

狗黎架嘛，見到狗乸就入架啦

條針見過後話我知，保證堅料

見到想嘔但又要扮enjoy

有無多啲證據呀

屌閪要屌下屬妻

此post應有圖

藍帽子挑選那位 還記得阿頭接近零晨時搞起
那樣淒美 扣著他臂 床上穩睡

唔好搞我老婆後面

乜戲

要搞搞前要好了

淫亂狗場

唔理衝唔衝，記得出金鐘

金錢帝國

唔怪得咁大壓力啦

D 女都係貪你警察/制服先痴埋黎
有個高級d 既隨時爬上去

可能警察電腦可以連去婚姻註冊處個電腦

聽過

講真. 條女同得啲散仔拍拖
都唔方幾有見識, 智慧啦..
好人好姐點會想同隻狗拍拖, 貪你乜撚柒
唔係話搵錢多同少. 而係條仔份工成隻狗咁又比上頭叫含撚就含撚.

生得靚少少. 見到白衫又搵得多錢又有宿舍flirt幾下
呢啲女人識撚諗咁多. 好快就濕晒轉撚含啦.

個個高官都有黑材料啦，看你揾唔揾到姐

同得白衫做手足
老婆仔女要供出

識個散仔因爲咁特登揀個勁樣衰但對佢都算好既拍拖

慘過返印度：識玩一定玩tb

詳細希望

驚犬妻咪走雞

吹咁大...

Details la

鄧梓峰 stephy?

又吹水

算唔算係管理層福利

原來日本AV係真

咁淫亂

好撚狗

有個咁好既老婆,你老公升職唔難啊

尊嚴都比埋份工 已經唔係人 係奴隸

做人做到咁，為乜

More啦

fact check please!!!!

發情期嘅狗隻係咁 唔出奇

上司叫到 🤫🤫

通常點識？又點攞到contact

啲毅進狗俾白衫叫佢mon住連登post
見到呢個post越mon越慶越傷心

多謝巴打，約到一個了。白衫老婆黎，準備帶多3個仔玩多p

啲狗係咁冇道德
跟得狗公既都係狗乸黎

我決定左要努力考白衫 返工就當d散仔狗咁屌放工就屌佢地老婆

Sir！你係咪約我條女去街？
Sorry Sir, 無乜事我返出去做嘢先

聽聞鄧炳強好似20幾年前仲喺旺角警署幫辦已經好爛賭
90年代已經要每個月十皮十皮賭債咁還
有冇手足有料